[TG知識+] 歡迎加入"在家煮食吹水谷"

你知道嗎？
蓮藕有分七孔同埋九孔，七孔粉D，岩用黎煲湯；九孔就脆D，岩用黎炒，涼拌

你知道嗎？
營多有分港版，進口版，味道同炸蒜既份量唔一樣

你又知道嗎？
打忌廉要盡量雪凍打，但打蛋白其實要座熱到接近人體溫度先易打發

想唔想知道臭茜要點食先最食到佢陣茜臭味？
想唔想知道點浸滷水雞翼先夠滑？
想唔想知點先整到美麗既雞扒？水嫩既雞胸？誘人既溫泉蛋？

想知更多既話，可以考慮下加入我地"在家煮食吹水谷"
日頭係冗員俱樂部，一齊恥笑藍絲腦細，J下葉瘤對靚腳
夜晚就盡情用食物洗板，邊講下貓經狗經

推

推推

冗員推推

blue Monday push

再推推